Update左Spotify用唔到

啱啱update完 登入唔到
iphone用家 有無巴絲有同樣情況

因為你未update埋右